\documentclass{article}
\usepackage{xeCJK,amsmath,geometry,graphicx,amssymb,zhnumber,booktabs,setspace,tasks,verbatim,amsthm,amsfonts,mathdots}
\usepackage{listings,xcolor,float,caption,subfigure}
\geometry{a4paper,scale=0.8}   
\renewcommand\arraystretch{2}
\title{ICS  HomeWork-5}
\author{PB20000113孔浩宇}
\begin{document}
\maketitle
\section*{T1}
汇编器会将 AND 识别为操作码而不是标签，从而会产生错误。

\section*{T2}
.END伪操作告诉汇编器程序的结束位置。在此之后出现的任何字符串之后出现的任何字符串都将被忽略，
不会被汇编器处理。它与HALT指令有很大的不同。
\begin{enumerate}
    \item [(1)].END不是一条指令，它不会被汇编器执行
    \item [(2)].END不会使程序停止工作
    \item [(3)].END只是一个标识来告诉汇编器在哪里停止汇编
\end{enumerate}

\section*{T3}
可以。因为第一个.END伪操作之后的.END不会被汇编器识别。

\section*{T4}
\begin{enumerate}
    \item [(a)]立即数\#30过大，超过5位补码立即数的表示范围。执行两次ADD\quad $R_3$,\ $R_3$,\ \#15。
    \item [(b)]在汇编过程中会报错。
\end{enumerate} 

\section*{T5}
不会出现错误，因为标签指向不同的地址。

\section*{T6}
\begin{enumerate}
    \item [(a)]10924次
    \item [(b)]仍然相同
\end{enumerate}

\section*{T7}
\begin{lstlisting}[basicstyle=\ttfamily,language={[x86masm]Assembler}]
    MUL     ST R7, SAVER7
            ST R0, SAVER0
            ST R1, SAVER1
            ST R2, SAVER2
            ST R5, SAVER5
    AND     R2, R2, #0
            JSR POP
            ADD R1, R0, #0
            JSR POP
            ADD R1, R1, #0
            BRz DONE
    AGAIN   ADD R2, R2, R0
            ADD R1, R1, #1
            BRp AGAIN
            DONE ADD R0, R2, #0
            JSR PUSH
            LD R7, SAVER7
            LD R0, SAVER0
            LD R1, SAVER1
            LD R2, SAVER2
            LD R5, SAVER5
            RET
\end{lstlisting}

\section*{T8}
\begin{enumerate}
    \item [(a)]
    \item [(b)]
    \item [(c)]
\end{enumerate}

\section*{T9}
PUSH
\begin{lstlisting}[basicstyle=\ttfamily,language={[x86masm]Assembler}]
    ADD R6, R6, #-2
    STR R0, R6, #0
    STR R1, R6, #1
\end{lstlisting}

POP
\begin{lstlisting}[basicstyle=\ttfamily,language={[x86masm]Assembler}]
    LDR R0, R6, #0
    LDR R1, R6, #1
    ADD R6, R6, #2
\end{lstlisting}

\section*{T10}
\begin{enumerate}
    \item [(a)]
    \begin{lstlisting}[basicstyle=\ttfamily,language={[x86masm]Assembler}]
        PUSH    A
        PUSH    B
        POP     B
        PUSH    C
        PUSH    D
        POP     D
        POP     C
        POP     A
    \end{lstlisting}
    \item [(b)]不可能。因为D出栈时，ABC都在栈里，再出栈只能是C
    \item [(c)]42
\end{enumerate}

\section*{T11}

\end{document}
\begin{lstlisting}[basicstyle=\ttfamily,language={[x86masm]Assembler}]

\end{lstlisting}